我寧願用香港冇自由民主換達哥開台

達哥係我精神食糧 如果達哥再唔開台 我諗我會餓死

Hide Blocked User - 蓋世寶吊老母

又jer

我討厭政治

YES

達哥chatroom精彩留言

達哥一直在關注事件

達狗咪撚再誤人子弟啦

不嬲都冇 點樣換

你憑咩代表香港？

腰骨404 not found

真

達迷代表到全港市民心聲

香港宜家又冇民主又冇達哥

樓主真達粉

佢唔開台係因為搵大錢唔想哂時間啫， 呢個獲我地唔接

真兄弟